沒有你 我什麼都不是

叫我

屌你